邊個衰妹跌咗張相呀 (6)

開到6

唔好再推

咩事開到6

咁上個post 1001呀嘛

都唔知班連登仔做乜㞗
得一張相都可以咁多廢話

點解唔係衰仔跌咗張相

玩左一晚，靠各位清啦今日就。

假期下嘅連登仔真係好得閒

真係好得閒

答得幾好

咪係 講咁耐乜撚相啊ig啊都冇
仲要張相咁少事 全部情侶都會做架啦
好心放過人啦

支持

仲未報狗咩

應該未

我其實係等睇跳樓架，好多道德撚出嚟話我地逼死人又話剩啊嗎！

今日睇新聞，蛋都無隻跌落街囉！

推到搵到失主

講咁耐乜都無

呢單野直頭要開返個live聊天室吹爆佢

請刪除本帳號的留言

PIN! 等到Admin del

好大波好正

越睇越撚正

推

開左（6)都未見到條女既ig/其他相
證明條女冇咩fd

樓上班青頭到底有幾毒?
張相好普通JA WOR

臭八婆黎喎你班人真係
雞都冇你班人咁CHEAP
一個二個喺度幸災樂禍
定係覺得留言唔需要負責任
要人地出咗事先安樂??
推推推!!!推黎做咩啫???

我哋推到搵到失主咋

唔係失主攞返相啦咩

同埋隔離已經開咗6

係喎

邊個衰妹跌咗張相呀 (6)

邊個衰妹跌咗呢張相啊 (6) 之事主已經搵返張相

唔好再推啦

過左一晚就到6

已完...

有咩值得開到6

期待

但果班人平時女都溝唔到又點會做到

訓前仲睇緊1
訓醒去到6

成班青頭反應勁大

其實冇錯

係咪痴撚線

好痴線 長假又無得去旅行

好撚尷尬

咁耐都係得呢幾張

dllm 開到6 ig都仲未有
你班連登仔廢唔廢d

至少推三年

IG定老母

好似M記竟然戇鳩仔咁樣

6

加油推上7

少癲

條女跳左12個鐘樓
跌落地下⼀⼀⼁⼃⼂

地下未

推到七

光明會出手當然好快搞掂件事
光明會萬歲！

等緊ig

是

IG定老母啊

老母

你個名

唔好啦

物歸原主 太好了

夠啦 推到6

繼續推

咁都開到6 推咁耐仲未有閃卡睇

一陣又比道德撚話冇人性架啦

其實都幾樣衰，不過對奶

定時定侯就有呢類po
上次又成班花生友玩個自爆個人資料會員
咁多時間天氣咁好就出去兜個圈喇

我又要奶

冇衝突

輕輕一推

到呢度推唔郁啦
樓主好傷心

第6個post都冇人認得出個衰妹係youtuber??

Wfc

邊個咩名
想知

Who?

ig呢？條豬西好大波

whizoo個力王

似樣咩？

有部位人平時無得咁做或者無拍過拖會覺得好有問題

唔似

圖已save
唔妹推呀

個春卷係邊能個黎
係咁吸仇恨

春卷嗰個似玩膠嚟

咩事 點解開到六嘅
訓咗一晚咩都唔知

好似炒炒地車喎ching

應該炒咗

完全都唔似

想追到m記on9仔
加油

事主係咪真係拎返張相啦？

有無諗過唔係個個friend都會出賣朋友

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係旺角新世紀黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

起左底未？ 推咗咁耐

拉

唔好推啦

條女雞黎既

係咪搵唔到咋

再咁落去開到7都似

係

又話有爆全名，我們被fake？

有無春卷既野

有呀，春卷多條！你冇見到？

原來咁撚串

佢果班fd 一定有j過條女

睇清楚id

應該笑多日就沉

呢D post都開到6

大大對車頭燈，想搓想啜

推佢老母

無人啦

好撚無撚聊

發你老母大陸仔

成班社會垃圾開呢啲post 都開到6

咁大奶 又自拍揸奶相 十成自拍好多做愛片+特寫影對奶

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個男仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

冇睇post本身都覺得佢地可憐
之後話又報狗又乜又乜咁柒寸呀嗱

拉到人未

春卷

屌你老母講真，我屌你咩樓主，你如果真係咁撚夠仆街發出黎，我真係會報撚警，我屌你老母！！等警察上鳩你屋企打撚個轉黎判斷你有冇犯撚法，我好撚認真囉屌你老母，唔撚係講笑囉屌你老尾，你話鳩我報警撚，正義撚，乜撚柒都好啦仆街，隨便你喇屌～

屌你老母你有無諗鳩過你呢種仆街一時之快會對當事人有幾撚大傷害呀仆你個臭街冚家剷？傳撚左出去人地點撚樣見人呀你老尾西，屌你張相仲要咁撚柒清？你地班仆街可能睇得好撚happy，屌你人地分分鐘離鳩埋係屋企喊囉屌你。人有時好撚脆弱架，屌你個女仔有乜撚野事既話，你老母你良心過唔撚鳩過意得去呀，柒頭？

我勸你班撚樣放鳩出黎之前三思一下得唔撚得呀，唔撚好受鳩班花生友影響，屌你老母呢度D人有撚野睇就唔撚會理鳩人地感受啦屌你，當中仲有成班on 撚柒鳩小朋友字都未撚識得幾個，屌你老母真係好撚希望你可以作出獨立判斷，唔撚好助長網絡暴力，屌你老母做撚埋晒Don撚鳩鳩損人不撚利己既事。

屌你老母，你果度我冇撚睇鳩錯係黃大仙黎，要搵柒你住邊計下角度就知啦戇鳩，IP都唔撚洗check呀屌你老母

好撚串，推

本身過兩日就冇人記得
條女又唔算靚

搞到俾人推6個post

琴晚先4

今日已經6

係囉推夠未啊拉！

垃圾post都可以開到6
12港人又唔見連登仔咁活踴

奶

Line

孻

Nine

春捲報咗警未

未 推

幫你推 驚佢有牙

只要一個就夠
朋友愈多，風險愈高

重推咁耐

仲推

推完未？

未

仲未完

多謝你的回覆

屌你老母樓主個標題同之前5個post唔一樣

報咗狗未

主角係相中人個fd

其實有咩好推呢 重重複複咁 一次就話笑吓姐 屌你老鼠係真係毒到冇女想像唔到人哋有得揸波定點
靜啦

開到6拉

咪推啦

Nice

blocked

各位唔好推啦

唔好推呀

Dun pish plz

唔好再推得唔得

仲未搵到物主，係唔係要掟西瓜落海喇

最憎呢啲砵仔頭

正經野就永遠去唔到咁多post

不過都幾廢，去到6都無ig

其實 髮型分左年齡
呢d 阿旺頭 15-24歲 成日見到

meanwhile 樓主張相樣都無個
但又叫admin del post

求del post

點解會開到6

拉啦

竟然仲推緊

大家唔好推

唔好推 油得沉底算

哦

真係唔好再推啦

好正義啊你

地球靠你守護啦

連登充滿人性光輝
如果之前大家都可以一齊企出黎就好

btw唔好推

拉一拉

大家唔好再推

2019 手足團結 香港人great again
2020 空姐係雞
2021 普通情侶跌左張相上網公審推到你全世界都知最好仆街死

香港好在有777同連登仔
上上下下都咁高質

屌你老母好撚正義呀 2021仲小心有報應 笑撚死

Push

有人曲線爆左啦 男事主 ernest.yip呀嘛

有6繼續推

連登仔想逼死人

都唔知推乜

點解開咁多個都未搵到本人出黎

痴線出到6
會唔會好似on9仔個po咁永續

如果有報應 咁事主一定係大仆街
報應嚟

咪推

成隻手都抓唔晒個波咁制

挑戰十連拉

個衰妹呢

有人性就唔會反送中啦

五毛

好撚豬 不過大波同淫賤搭救

照推下先

自從香蕉奶之後
見到呢啲頭都會認定係閪人

咩呀

連
登
日
報
丨
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請問 CandyLee化 (狗隻#59192) 你屙尿嗰陣起左腳定起右腳

個衰妹叫咩名

個衰妹

唔係完咗喇咩